［唔知有冇用］弱弱建議

1. 向狗掟顏料 掟到佢地頭盔花曬乜都睇唔撚到要除頭盔
2. 造爆個市

歡迎brain storm

不如灑波子喺地下，等班9行又唔係跑又唔係

但驚會累埋手足